[多圖]脆皮香煎三文魚配白汁蘑菇

是日晚餐: Pan-fried salmon with mushroom sauce

切開:

Juicy

有人想學我可以打食譜

舊魚生咗啲

Well Done會dry

西方無人會食WELL DONE三文魚架

下。。。可以生食架咩

Slightly Pink就得

教學please點唔爛又唔剪燶

又唔係牛又唔係刺身用 一陣生蟲你就仆街
Slightly Pink

唔洗Well done但係可以熟多小小

唔係刺身級唔食得生架喎…

其實養殖三文魚同野生三文魚都有寄生蟲，但係係多同少嘅分別

養殖三文魚，近岸養，所以多寄生蟲，而部分嘅寄生蟲會沉落海底，感染野生三文魚，上次就係有個 case 係個鬼婆食三文魚 (野生) 驗到個身有蟲

不過好食就得啦

熟三文魚=辣殺

it's fucking raw

你有freestyle嗎

除左生d ，其實樓主整得幾靚
三文魚由岩岩熟變成熟到dry 只要好小時間(好似係)

利伸 唔識淨野食 淨係睇過 gordon ramsay

唔好跟gordon咁大火煎就得

下次煎多陣等佢熟啲先

邊有咁易中招

RUBBER RUBBER RUBBERRRR!

食譜食譜

Waaa三文煎得好正 比啖我得唔得

俾我食佐你先

咁咸濕嫁你

goodjob

遲啲出

件三文魚...試下慢煮啦

巴打試下炸三文

太生不了
唔生一樣可以多汁
只要先煎面就ok

我覺得太濕

煎多一分鐘就perfect 池
咁大扎茜

其實唔生都可以juicy
我覺得你可以煎耐d

塊皮一睇就知好脆

咩口感

一條？唔係化

下次煎多一分鐘試下
多謝巴打

你試我跟你學

係 好似薯片咁

lm

樓主有咩遺言

你真識食

咁因人而異既 鍾意食就得

我覆緊話生咗啲果個人
我都鍾意食你呢種

啱啱好同生係兩回事，唔係熟就一定要welldone
生蟲就好笑

唔會既

你估鋸扒咩slightly pink

google 三文魚寄生蟲 唔係所有部位都可以生食

有煮過架 熱既
同埋質感似熟魚一片片
唔係生魚咁一舊

望落好正

講左咁耐樓主都未教點煮

禮拜先 聽日要返工

成班唔識食係到話生
就好似d呀媽見牛扒有血水就話生一樣

真心
樓主咁耐都唔講係刺身級 即係應該都唔係嫁啦
咁雪藏三文魚黎講 呢舊真係太生

）十

ITS RAW!

魚太生 汁大稀

太稀*

你塊三文魚係邊買架
想知邊d地方買會平d

我唔鍾意好似茶記咁太傑
有剩可以用黎煮意粉

百佳: $30-40
taste: $60-70

啲人on9以為生先識食
不如大火每邊10秒封左面算啦
洗撚講熟度 洗撚講火侯
係人都知過熟會鞋會乾
唔等於要生肉上台
分清楚rare同raw啦 話人唔識食人唔笑

你d 汁係雪水 諗起都想嘔

唔係急凍架
冇雪水

好奮

咁慢煮係rare定raw?
得70幾度

樓豬死左未

我都煎過呢種三文魚 不過太厚好難知入面熟唔熟 有冇話點煎先好？

never eat well done steak

檸檬牛油汁

依個似樣好多

樓主同呢個比

點煮

三文魚又學人話生先識食
第一你舊魚唔方係靚野
第二你見過/聽過疑似係半生既三文魚柳，
其實係玩慢煮果d
同煎牛扒medium係兩樣野黎
仲懶醒咁開post想教人
笑撚死人咩

唔生都可以好Juicy
我自己中意用焗爐 方便啲
170度焗8分鐘 夠鐘唔好開焗爐住 熄左佢等多3 4分鐘
次次都無失手

呢個靚好撚多

好正

呢個西式feel d
樓主個個中式人西式feel d
兩個都正

一睇就知樓主係外行

正呀

唔好咁啦 樓主又無話自己好勁 分享下啫 又唔見你地分享？

有啲on9日日po鳩煮微波爐拎生肉又咁多人正評

連登低汁真係一啲都無錯

我老豆都係咁煮 老母成日話生
再熟d 好"鞋"

連登好多廚神

普通非刺身三文角一定要轉色

同埋d汁唔可以出水

由佢喇 咁我真係外行

下次煎多一兩分鐘

洗撚買班毒撚怕咩

白汁但汁唔白學咩人叫白汁

其實怕燶可以煎之前係pan到灑少少鹽，就無咁易痴底
個人比較鐘意紙包魚，一打開個陣香味

可惜我屋企冇焗爐

痴撚線 又唔係sashimi grade salmon點可以生食呀？
比少少常識好唔好
一陣人地學你整 搞到食物中毒真係多得你唔少

無咪買LAW
可惜乜?

肉唔係得黑同白 生同熟

屋企細冇位擺
不過遲下都會買

魚皮要向上擺